美股認真討論區 DCCXCI

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

俾一千蚊你出去網吧玩
一千蚊可以係網吧包月了

FSLY 究竟有咩咁好，契媽2日大手掃貨

本身質地好？

落網吧啦
AOC唔夠打就真人快打

2020仲落網吧

有咩問題
2020 年你仲屙緊屎

直接上你屋企lan線直連，等無借口話lag機

真人街霸

真 p巴屋企廚房都幾百呎

p兄砌定部10900K +3090 64G ram
俾石囝用，等佢輸得無借口

搭張電競椅
石巴咩色旺你定要張RGB既

唔通美股轉身速度係同電腦配備有關

我講完先醒起唔知而家執哂未

拜登贏咪抖陰贏

抖陰贏咪中共贏

收到win sofi 1400-1800 會執笠

佢會話村民唔聽佢指揮

日日都執一次 驚閪

唔係喎，我醒起KITEC地牢有間大快活可以打機
做埋直播都得

瞓醒一睇, 納DEE週線shooting star, 下星期又成關鍵

酒呀

人地專家黎架 人地知既野你唔知
你跟機就得

桂絲早
各位早
我都想玩among us

契媽奶共

84了

Honeywell 真係好痴線
我開頭以為佢係整暖氣

原來佢有整 quantum computer

Vertiv Is Parterning With Honeywell on Data Centers. Its Stock Looks Promising.

新冠疫情導致大眾改為居家上班、上課，遠端會議軟體公司 Zoom (ZM-US) 成了疫情下的贏家，如今又將再闢新成長來源——快速通話 Zoom Phone、付費直播活動平台 OnZoom

Zoom 週三投資者大會首日過後，券商 Piper Sandler 便調高 Zoom 目標價，自 411 美元調升至 501 美元，但維持「中立」評級。

Zoom 在週三的投資者大會上披露一些新產品，旨在協助公司與知名科技巨頭爭奪市場份額，例如 Alphabet (GOOGL-US) 和微軟 (MSFT-US)。

Piper 分析師 James Fish 表示，「Zoom 有向產業巨擘爭奪市占率的空間。」

他認為，「Zoom Phone」是一大催化劑，這是為 Zoom 用戶打造的雲端產品，用戶可以不透過視訊就直接快速通話，讓公司視訊會議和傳訊產品的選項更完善。

「我們認為，在 Meetings 市占進一步擴大以外，採用 Zoom Phone 將是另一個成長的關鍵推動力。」

Zoom 股價今年迄今上漲 685%，週四再上漲 5.3%，收 536.40 美元，刷新 52 週高點，也因為價格如此之高，Fish 認為有足夠理由維持評級在「中立」。

但如果投資者認為自己錯過了，華爾街就會看到漲勢。券商 Bernstein 調升 Zoom 目標價至 611 美元，為華爾街最高價，隱含漲幅約達 15%。

Zoom 也推出另一項產品「OnZoom」，以觸及願意付費收看直播節目的群眾。此產品將讓 Zoom 與 Eventbrite(EB-US) 等門票銷售網站或 Venmo 和 PayPal (PYPL-US) 等行動付費 app 直接競爭。

例如，透過 Zoom 視訊平台教授瑜珈課程或家教課程的用戶，可以排定活動事件並直接透過 OnZoom 銷售門票，無須仰賴第三方團體。目前 OnZoom 不另外收手續費。

有鑑於業務成長加速，Zoom 將營業利潤的長期展望自 20% 調升至 25%。Piper 報告指出，「我們認為這個長期財測還算保守。」

可能賭Biden贏, TikTok復活

花旗分析師週五報告指出，亞馬遜 (AMZN-US) 今年因新冠疫情而延遲舉辦 Prime Day，但比起往年成績，今年的 Prime Day 恐會令人大失所望。

花旗調查市場研究公司 SameWeb 收集的網絡流量信息，發現 2020 年 Prime Day 的網絡流量基本年率持平，遜於年率成長近 8% 的 2019 年表現。

花旗分析師稱，亞馬遜今年不像過往那樣大力讚揚 Prime Day。亞馬遜稱，Prime Day（週二至週三）提振了第三方賣家，為中小企業創造 35 億美元以上的銷售額。

這樣的用語完全不同以往，回顧 2016 年至 2019 年的 Prime Day，亞馬遜的形容都是「有史以來最大的一天」或「亞馬遜史上最大購物活動」。

2016 年：亞馬遜有史以來最大的一天。
2017 年：亞馬遜歷史上最大的一天。
2018 年：亞馬遜歷史上最大的購物活動
2019 年：亞馬遜歷史上最大的購物活動
2020 年：第三方賣家有史以來最大的兩個日子

花旗分析師推測，「依據亞馬遜新聞稿的用語，加上 SimilarWeb 的數據，今年的 Prime Day 似乎不是『有史以來最大』。」

報告指出，有幾個因素可能導致 Prime Day 表現差強人意，包括該活動自往常習慣的 7 月延遲至 10 月舉行、消費者行為因應新冠疫情而改變，以及臨近假日購物季節。

然而，即使事實證明今年的 Prime Day 令人失望，但疫情加速大眾轉向網路購物的趨勢，亞馬遜仍在此轉換趨勢中大為受益，第四季可望在 Prime Day 和假期購物熱潮的推動下，締造新紀錄。

亞馬遜週五股價下跌 1.98% 至 3272.71 美元。

Honeywell 做飛機零件 Access control 仲有好多sensor 同BMS
公司每個月都要同佢買野

80真係大手入黎坐

Fsly其實除左抖陰都仲有好多大客

未來生意一定唔會差

當初連登仔話做假數，bin c bin死了

買得過

差唔多 依度少左班人 但多左班新名

傻p 我到了 你們在哪

你依個係steam的？

1.暫時都係睇好大市,但係要識揀板塊同行業搵食
2. 大型股集中響工業同物料
3. 中小型都係biotech 同 tech(software...)
4. 可以留意下d Retailers

RKT ceo

是

岩岩裝好唔知用VM玩會唔會好窒

我MacBook 要唔要battle

你地果個係舊版？ d 畫面差咁遠

我嗰個係最classic

新手lm

欣直

而家想入d價值股

Cat fdx

有咩推介？

fdx日日都陰D陰D破新高

蜜糖好啲產品多到嚇親人
同3M有得隻揪

做乜cap我張圖

研究吓先 第一次聽

除左MMM另一個係西門子

想請問下新手入門買咩好 在線等

千萬不要買SQ

All in Arkk

ARKR

等特大股joy再買

dklm 仆街
難得有啲綠
即刻又紅
冚家產

本身放左low 點知上返去入唔返

pypl一直搵緊位入

契媽全家桶

信連登仔 真係慘過食兩舊屎

fdx上次望係240幾
而家已經283
300 is coming

好似未回過

買了arkr 仲有咩?

Hsbc

我買左你個名 日日數錢

不錯

打個電話有咩咁值得升

乜嘢呀
ARKR唔係ARK嚟嫁

ARKK ARKG ARKF ARKW ARKQ嗰啲先係

取代到office內線電話

光仔在山頂嗎？

點解STMP個成交會咁少

屌你們 都在欺負我

最近翻風 著多件衫

honeywell 最常會見嘅產品係電制

或者收銀機嗰舊scanner

或者CCTV

新舊板可以一齊玩？

飲泣的光子凍嗎？

佢d野大件野多，又用電，3M打細件又唔用電

電野唔係schedier?

Aoc大家係咪玩城快
唔夠人快 比人監生壓制而亡

DKNG free fall

sqqq

又跌係因為Biden收大陸錢？

除左口罩/豬咀其他都有得鬥

高追左 有排坐

係，守邊捱到中間啲隊友強大起來

MMM同Honeywell無咩交雜
MMM做材料野多，膠水膠紙filter
Honeywell做電機零件配件，sensor同controller

未必岩拎黎直接比較

傻P都打贏你

一個腦一對手，點夠四個腦一對手打

I have a position

Put左tqqq

如何回到當時

今個月200

回到sq 161比我上車

可以開倉沽太陽能未

164上左

搏屌嗎

@5咋

都好 有得賺買se慢過我行路

147 @5 crwd如何部署

139@12

其實我有曬所有expansion

閪女人概念股冇事嘅

馬騮巴午安

下星期唔知會繼續回定係會升返呢
琴晚臨尾果棍

都有

民主黨真係玩撚完，收上海能源公司錢

應該係驚trump唔承認選舉結果再向高院作出上訴

華爾街班人驚uncertainty

各位早晨

見到Ark 加fsly 同youtuber,分析

下星期佢再跌再開下SP

驚乜鳩，美國咪又係美國
唔通好似支那咁乜都獨獨獨咩

一開app睇 zm又破頂 100幾蚊 睇到依家500幾蚊

唔知佢哋呀，我覺得純粹攞個藉口黎做低個市跟住殺曬啲期權

tsm又有排妹

想接貨？

接唔接都無所謂，希望佢大波波係85-90區間來回

民主黨嬴 = 侵一定開你波 玩到你死 再加埋 china joe 一定被人查
侵嬴既話最多都係民主黨發你一陣爛渣

選舉係咁架啦
只係以前無咁多人留意姐

結論 侵贏。
可以沽定太陽能

SP 太陽能都得

依家大法官保守派多 侵輸實搞大佢

所以會有VOLATILITY
但唔會因熊咁而熊， 買美股係買佢個SYSTEM
而唔係買邊個做總統

你最尾有幾多青蛙position

好少 我錯了 唔好追殺我

閪蛇上黎做一週總結未？
陳晚開始輸profit

冇加上去？升得咁靚

搵出爆升股真係好難
做完基本面分析都唔覺隻青娃有咩咁勁

希望再有9月大特價啦

Who is 閪女人

飛巴

TESLA 黎緊仲可唔可以倍升

殺囉，過2日又升返

等緊佢沖上7000

無啦 手頭上仲有好多野可以買
分散小小好D

係所以未驚過

可能佢SALES 好勁 可以呃到人買
anyway 睇佢Q3點 佢deliver到靚growth 就可以繼續升

想問下MPF買入既問題
我發現佢買入時間係唔撚統一
有時可以係week1 有時可以係week4先買 痴根
可唔可以叫佢地統一返
有好多次都係接火棒 係咪特登架屌

佩洛閪

難西 (爛西)

侵最鍾意9up 2句，做股災俾自己入貨
入完貨之後又龍

Senate星期一又有stimulus vote 雖然5000億但應該又炒返上去

我都好少

傳送門

邊巴

契媽居然減PINS

Apple 已死

愛國是工作
親美是生活

口嫌體正直！支那iPhone 12預購一分鐘就沒貨！支那網傻眼：不是都說不買嗎？

Aapl已死

apple同太陽能都變左做biden概念股

止蝕是操作
SH是信念

緊係叫人哋唔好買 如果唔係點會搶到

說好的沽蘋果買華為呢

香港大把貨

老母麵話要炒iphone

呢到個個契媽前 契媽後
叫巴菲特就廢老

巴菲特：公平咩

拎黎買大特價既fsly

SMT有折

trim 左 NET 50%
ADD 左 AMWL 100% ；OM 20%； 5張 GLW 下星期 26 CALL ；
QQQ 下星期 283 PUT ； JPM 12月 110 CALL
NEW JFROG

hkbn 直接減$500

我唔直接答你 我用例子答你

好巴又加番AMWL

減咗tsm 有資金可以買野

平平安安袋咗 一個月 U 28 張期權金
接咗兩張U

遲下減埋 9988

2 ARKK 10/16/2020 Buy DOYU 25985W105 DOUYU INTERNATIONAL HOLDINGS LTD 451,068 0.0645

鬥魚係牆外有人用架咩?

契媽別名支那大媽

標指周k出十字 下週出陰蠋就......

過啦 500B bill係GOP自己提出
senate係GOP玩哂

想問下如果個account比人em call 係咪要補夠25k或者等90日先可以再trade?

驚西 前面咁多支燭升上嚟睇唔到咩

AAPL又跌

下星期就知

你望下年k 差唔多支支都係陽燭

美帝十年亡國

年k

JPM

前排ching 咗chong, 一入返就跌

amwl係咪類似平價版tdoc

無講錯啵

忘兄今天賺多少

之前仲有投名狀

咩事

等位加tdoc

有新聞？

兩性憑拳

咩事，咩都google 唔到

所以我唔同契媽講道理

80蚊 all in 佢老母

-0.4%

手頭上

其實點睇

AD Line 即係騰落線
又叫漲跌趨勢線
係反映指數處於強勢定弱勢

至於下面50R 同200R 係反映股價企響 50天同 200 天SMA 嘅上市公司佔大市/納指嘅百分比

會唔會穿70蚊低位架

你問下你老細幾號sd錢去仲好啦

本月可以拖到下個月10號供
供款處理又要7-8日

我9X ALL IN咗
而家仆街坐緊

印象中個邊唔平

倫敦貴，住倫敦不如留香港

London不嬲唔平
香港發展商仲要premium開盤劏香港人

星期一大家點部署

個上次去London，狗島個個位有小小世外桃源feel

指數被壓低

狗島係咩

低密度住宅

唔平, 星期六日變左死城, 都算係難得ge寧靜
住果度你唔係做銀行/ 金融機構入面做其實好唔方便, 有冇車都係唔方便

Isle of dog

Isle of dog, 包括canary wharf 果成個半島

交通如何

唔常出市中心，緊係住劍橋

DLR 都OK

Nq 成份50ma重係down緊

點解要接飛刀 8月個轉等左成2個月先升番

極差
無論你揸車定搭車

你肯定未試過peak hr 坐DLR

以前Greenwich出去 撞正5-6 坐想死 仲要宜家比以前多咗咁多人口

咁架咩 我以為跟出糧日子
即係正常D基金係一收到MPF錢就會買?

15分鐘一班, 非繁忙時間
雖然你仲有jubilee line, 但係得呢兩條線

有冇石仔版

石仔轉身快過C朗

1100 ft 700000 GBP

呢排掛住打機

係時候專心上網睇下投資教學，同搵下有咩正股

應該比較AD line同指數既動能
好似8月尾AD line down trend 但大盤繼續升 代表散水愈黎愈近
而家AD line up trend 但大盤跌緊 代表好快大升

好迫？
上次唔係weekday入去，DLR真係冇咩人

有處理時間， 電子sd過去快d , 寄支票慢d
你呢個情況可以將新供款放曬去保守基金， 你鐘意邊日想放錢就自己係交易日4點前落指示

（不過我覺得好無謂， 少操作， 時間一長其實個價冇咩分別）

比我㨂 一係曼城 一係劍橋

曼城貪佢夠低水，同多華人越市，亞洲餐廳。

劍橋休閒聖地

冇巴士出去？

你試一次weekday去 你就high high

同香港無分別

邊區多雞叫？

朝早返工同香港沙甸魚地鐵一樣

巴士仲慢

小弟末叫過雞

果區係正宗好睇唔好住，對一般人而言

幾大都等財報出埋先啦
雖然預告左係差, 但一陣財報又食多棍咪仆街

上次去London，book左aldgate bnb，明明係正新舊金融區中間，但多窮人，應該係英國深水埗。

劍橋邊區好住？ely？newmarket?

英國架車好似仲細過港鐵

英國好興一邊好撚有錢，過一個街口就係council house

想試試flowalgo

London我搵唔到

飛巴有米 洗咩叫雞

返工都3個字一架真係好痴線

唔識整石仔版

以前fbi未封果個Escort網係香港都屌個東歐妹

車身好矮

係呀，好奇馬路一邊係深水埗一邊係中環

買

唔怕打劫？

係，真係唔明鬼佬點解整到咁矮

好似大撚把CCTV

唔知點解佢鐘意狗咬狗，冇乜真係搞有錢人。
可能risk reward ratio太差

英國都興支那式監控？

比金融佬住

週街都係，不過香港冇人報咁解

好似係因為早期地鐵條隧道已經係挖左呢個直徑，加大唔到
睇博物館有講過但已經唔記得哂

一定係市中心 victory street 個幾條街

地鐵空氣超差。

成日手搭，慢性自殺

咩黎

仲有面容識別 當然人地同支的目的唔一樣

窮人，毒L 黎

老實上次去其實係失望嘅，山竹嘅出現提早左飛，去左munich先再去London，一拍埋去London真係差好多感覺上。好似停左係80年代咁

明明之前自爆左個倉同今年profit有幾大

仲要支那肺炎期間番工時間搭

如果要撈底我都知唔會係9x
但嗰日想學人炒下波幅,跟住升左1蚊貪心冇放,下一秒就直插回唔返上去下星期再跌就開始蝕本了

佢流小小出來都夠我食過世

點解會all in一隻股

咁勁

睇d option flow,可以detect到大戶開option倉

london 不了，大家都唔會有錢到成日出市中心玩掛

坐車都坐到你窮。

如果咁有錢，資產放外國繼續住香港仲爽

暴巴租車喇 買個面land rover平

咁鬼正

我既allin 對你地黎講都好少
但嗰下係同賭錢冇分別係真既.....

車位都慳返，長泊車房

唐人街個邊又好似好舊，深水埗咁，不過起碼無咩味，NYC唐人街就真係好臭

可以follow @cheddarflow in twitter
最大問題你唔知佢係hedge定係option倉

呢d情況下用option賭錢算喇

唔係話London限車流量？而且冇牌

Richmond? Holland park? Hampstead? Greenwich?

考 但香港考完過去好d

所以我想睇下佢到底值唔值得用
如果佢hit rate高 我同同事夾錢subscribe

係呀 所以想試下用佢platform感受下

今天有開市？玩鳩我嗎？

想下星期一減下exposure

好似未，但你入central congestion charge zone要預先俾定toll。

車牌快喺香港考，雖然考完都係唔識揸車
去到果道先補鍾

好柒難揸，車多路窄，多單車同26
一綠燈你左右兩邊都係單車同26向前衝
前面有架牛龜咁大既雙層巴等緊埋站

唔記得，只記得有港式包鋪，茶餐廳同燒味鋪係個邊

唔識
咁其實而家我個情況正常應該繼續sh?定再低d就入錢溝?
本身琴晚盤前上返91,有諗過做止蝕師,但都係冇
止蝕呢樣野好奇妙

sor 我指你可以睇下果咋地方啲樓同屋

好似好差交通

好似免費trial

已經減了

希望SaaS全線下地獄

學到野

有回調加SE/SQ

真 啲單車真係好危險

放過我，among us冇殺你

劍橋首席打手

IBM ! IBM !

佢係劍橋同曼城首席打手

出左London就好爽
成日醒唔起係mile，心諗個錶同感覺差咁遠既

一陣有利物浦打吡

聽講西北最好，東面同南面都係治安麻麻

又想抄邊間 偷邊間呀今次

if you can't beat them join them
齊齊用單車

放心 不會的

佢都跟得好貼，應該成日上網？

劍橋去過

又悶又舊又貴又細 條行人路窄到閪迷

觀光玩一兩日is ok, 長住不了

O絲， 去一次妳就明我講咩

其實倫敦治安唔會好得去邊
西北你指harrow果面？ little india

識條春咩佢 人講佢又講姐

應該有人同佢講啲科技trend

歐洲真係需要既我覺得，以前咁多恐怖襲擊既威脅，而且又有法律限制

坐一程underground d鼻水係黑色
我同我阿媽講
仲話 點會英國咁先進

到佢去左
明哂

今天折騰了一天做T才檢了幾百刀
我擦

Saas落地獄應該有好多人跟住一齊落

近機場個邊？

近排跟好巴搵食

開始懷疑佢都係連登仔

Ot 狗巴尋日贏咗幾多石

多啲來打among us殺p巴

會好貴

Draftking 幾時升返

info係有用 但好多noise 我都想知點分析
Expiry date / premium size / ATM or ITM or OTM
都影響我地判斷係咪有莊建倉

德國治安好似好過英國，英國好多人係條街上電

個到係好悶，係放家庭生活，日日行下大草地，坐係到chill

住劍橋仲貴過住London
真有錢人

養唔養狗

黑色咁誇？

簡單黎講 想知佢跌完未 就係睇下佢仲會唔會出lower low
至未賣唔賣 其實係trigger by stop lose / stop profit

如果我要移民去歐洲，我淨係會揀倫敦，想個個星期睇阿仙奴踢波

屌一個月前見契媽賣，我就止，一下 彈返上黎

harrow/wembley

英國好多人係條街上電 (X)
英國好多人係條街飲醉酒 (O)

我都無錢去

要all in 十倍股先有， 有無好介紹

唔熟果頭

但可以如你講，唔好去Croydon, 垃圾中ge垃圾
果時去interview, 屌到出聲，間醫院好似就快冧咁
市中心我以為自己去左非洲，成條啲黑人嘈到仆街，我係全條街最白果個

除非你想blacked

我想長住Munich

外國CCTV 鏡頭應用技術其實幾好
只係支那應用得嚟用得太過份
大家都對呢樣野去到收集數據變到好負面

Tenure: Leasehold, 986 years remaining
嘩 有咁多年既, 唔係一般120年封頂?
如果可以去到成千年咁仲驚咩買apartment無咁抵

條街好污糟，好多homeless

英國，破壞香港人幻想之地

其實佢哋啲tech 好多都係大陸俾

入重貨， 契媽減

呢點我唔信契媽

契媽有時轉身快過C朗

佢好似之前走左ZM，而家入返

連登仔贏左契媽

巴打做醫生？

但有D牌子其實唔錯

可能幫手打莊

Pharm

豬BB 囉，好似係德國嘢

個邊唔好咩？

Huh 走左
唔知Tim 星期一減返半倉先

等個市回，再開U SP

果面醫療人工低稅高，自己一個住好難儲到錢買樓

同埋好撚掛住屋企隻狗

#play 上次見佢減無跟減work 跌，等最後佢又撈。

唔C朗了

我自己覺得有信心PINS 成個圖一向都好靚。

歐洲社會係咁，揸巴士同醫生稅後應該唔差太遠

咁升正常

呢啲可以買10幾美個啲超末日put當賭馬好似fsly咁

蘋果又跌

好似精蟲

Conclusion: Remember that sentiment is a contrarian indicator. When nearly all market participants, newspapers, magazines, news broadcasters, etc. are very bullish, that is when to expect a market reversal.

未見過黑期唔熔

嘩 跌嘩 跌撚到

<~me 養？

業績買定0.01put好似fsly就發

連登仔以前瘋狂唱淡zm
信連登仔 慘過食兩舊屎

只可以講餓你唔死養你唔肥
工字不出頭喺果面都啱用, 除非你ibank/ IT

另外果面對班唔返工ge仆街太好, 佢地份老綜介多過我做pre-reg時ge人工, 仲要有免費council house住

Fsly就call啦 都已經跌成咁
睇下會唔會反轉

北水連黑期都要拓，利害了我的蟈

好巴你使鬼人養咩

我而家失業中不如你叫你腦細開個post出離俾我地做啦
咁你咪唔使咁chur

姐係背馳？

加入英國老綜

有冇人做過inverse lihkg? 想睇個stat係點

我都想 今年唔好景 唔炒人都偷笑

大學畢業難拎過登天

香港老綜都唔差喎

打算抽廿隻出黎玩末日put

有一隻插到fsly咁都夠賺有突

正常黎講 好巴份b仔 有無4倍

好抵食

你啲錢可以洗一世就係不過你同鳩巴冇所謂

無啦我係跟group policy bonus限死左 仲要唔記trading performance
所以我都hea hea地做 唔炒人就得

好巴個倉一星期都賺4倍月薪

唔跟

咁hea做都正常啦 做又36 唔做又36 過到骨咪算

我都想 我只係窮撚 唔敢allin

呢到真係好多有錢人 好多人生贏家

係 我都睇咗， 生蠔好正

我都有買flsy

繼續留只係為左d resources 比自己trade同埋做下project可以整靚cv

食到反胃

我想short put fastly

好巴打工為興趣

齊齊去英國合資開間空頭公司, 之後用自己錢全職炒
請個accountant幫我地計tax, 有非巴絲加入收佢subscription費用

俾到ge福利係可以real time齊齊分析(?)叫春圍爐, 即時得到心靈上ge滿足同安慰, 同時提供地方俾你逃避搵工ge視實

呢個位開小量囉 前底都70幾

學d福州佬集資去做世界囉

same

咁就唔洗比cap gains tax?

果面我見親果班仆街得有£1600一個月, 香港有冇16k咁多呀

咩叫廿隻廿萬末日put 中一次fsly你都發

Sp著數d 食埋佢個vol premium
最多咪接貨

下一隻爆煲會唔會係net

學安踏體育班福建佬
買起全世界

其實依家市寬係唔錯
不過有升幅嘅股集中響某d 地方度
如果你全倉弱勢地方當然會感受唔到
只要自己個倉唔好淨係聚焦一兩個類型就得
依家 52 week high 嘅ETF 係做緊下面呢堆

好多股依家仲做緊 52 week high

有公屋 出雙糧

咁正

香港人普遍冇佢地咁團結, 做唔做到呀

好放心 唔會

1.Business 唔一樣
2.佢唔係usage based pricing
3. Client concentration無fastly咁大

Net我都睇好, 但我兜得近掛會特別動盪, 俾Fsly餘震搞到
入左小小觀望中, 等機會加/ 走

Net 個客戶分散咁多 同埋佢個價冇faly咁癲

人生嬴家

好似少d?
我都研究緊
個人稅好甘

中國total有幾群人經商叻，一個係山西，第二個係徽州，第三個係福建
尤其係福建去海外多，群山之地唯有向海外發展，唔係講緊近100年既事，而係幾百年

鬼佬教Pure maths 真係勁過華人好多

完全睇唔明 暴巴係咩background

NET 個服務本身好必要
但佢一死就全世界攬炒

——————————————
|今日又賺幾鎂|五年後1M |
|—————————————|
|空倉又贏 | 仆街食棍|
———————————

你冇讀Pure Math就應該唔明

而家出走果班香港人有冇可能做到咁
機會應該幾微下

熔得

Tesla

當年今日: 1987 年 10 月 19 日黑色星期一, 美國股災

40 is coming

wtf 原來WD-40係獨立上市公司

屌佢 fastly ，高位入咗

走定 溝 然後 strong hold 好 ?

長線幅圖仲幾靚
冇乜點走過樣

OT狗係女？

NFLX implied moves 同tsla差不多

is time to iv crush

NFLX上次中過招
ER前冇止賺變ER後要止蝕

tsla
契媽

新手想問下第1頁個女仔係邊個

未ER都跌到仆街

你地準備中棍未

老母都唔認得?
想j祂？

準備俾亂棍打死

上次盤前升6-7%都CRUSH到PK

觀音大士
專建荒舟
逢十二月都會開倉派米

其實有冇統計股災星期幾多

Cathie Wood, founder and CEO of ARK Invest

諗吓黃岩島開戰
個市升定跌比較實際

ER 賭場正式開幕

女仔???

聖母係處

下星期股災

你屌屎眼都要用 All in

intel又er棍

巴打認真？
佢係做得ok, 但competitors 多的是，佢死個行業即刻食左個market 都仲有剩

邊仲有得中

Tsm 棍升日

直落到300

今次重注amd唔會買錯

將會係你老母

22年call驚閪

諗起上個ER 嘅石巴

金庸酒仙

Kill time 一流

... 暴都幾好學

我以為得d數學老師會做數解悶

可能我用開所以無咩點理其他

中都係落番48蚊
Put Put 佢

有邊幾個focus係web performance?

外國勢力粗暴干與美國股市

所以福建幫黎到香港呢D地方咪斬人都無事囉

如果買係買ARK 既ETF好d定SPY好

投資提議一切是契媽全家桶

Numberphile fans 揮手

以前讀中學個時 都會成日上網睇呢D
一黎就係當睇電視咁睇, 二黎係仲教得好過學校個D
因為學校老師用英文教無乜intonation
同埋點都會有少少甩cut
而家睇返 屌 原來已經完全唔記得哂 讀過好似無哂記憶咁

why not both

Pure math 數黎

B巴，終於有人講我嘅體會

好巴做邊行架？

咁快price-in咗？係咪呢幾日都唔會升
想放Tim

羨慕嗎學吓人囉

我Maths 小學級

市寬比起9月好左好多

你都叫自私

睇佢做好易，但自己係唔會唸到

頭痛

香港依代人冇左7，80年代個種創業精神... 依家畢業剩係想考公務員，快d供完層樓 因為個風險大易衰 創業都係有父幹個班先諗

以前個人成本低，宜家咁辛苦讀書係唔會想博。 人性黎

階級固化的地方先多人想考公務員

冇數字答案都出到數字

我發覺愈讀得多書啲人愈唔敢去創業

一離risk大, 二離佢地會覺得蝕左
三離就算搵唔到工, 覺得憑乜我要放棄自己個field/ profession

都話長追愛華頓大就發達 好過執石仔

好巴係咪返finance嘅工

唔知買咩好真係買契媽ARKK先
契媽幫你日日賺

Thanks台巴唔一定要買龍頭股既

賭唔賭intel

唔想見到又多幾個石仔

到底bank係點入
銀行假真係幾爽吓

社會唔同左, 冇得咁比,你將以前o的人搬黎2020年, 佢地一樣變廢青

1. 以前冇錢租舖, 可以擺小販又得, 依家轉頭畀人拉啦
2. 冇咁多大財團控制及壟斷, 90年代你見Sell HK商場都有唔少細舖, 依家少之有少, 你畀得起租, 人地都覺得你襯唔起個商場, 唔租畀你
3. 自由行嚴重扭曲舖市, 舖租急升, 創業成本高, 亦同樣難守, 有乜事要即刻執笠cut loss
4. 樓市升得急, 買樓賺租賺升幅, 好過創業
5. 咁你實話70/80年代樓市都升啦, 但以前人工都升得急, cash擺銀行都可能有10%利息, 唔使急於買樓

留名 星期六日黎學野

上一代係叻呀，就算40歲先開始學電腦，應該一樣可以學到，至少會識打中文先
講緊電腦已經係最基本返工技能嚟

water etf都有

其實講得好啱 個堆boomer成日話人唔掂 但如果佢生係依個時代
我諗唔少都係一樣照收皮 跟唔上時代買唔到樓
之前坐順風車好彩享受晒工業化、經濟急速發展、職位擴張嘅成果
依家就搞鳩啲後生 政府又乜撚都唔做 仲點樣創業呀

我讀書唔多
成日好羡慕d 白領 做得銀行好似精英咁
每月至少穩定搵幾皮 返工時間好似唔算好長
每年又多假放去玩

時勢造英雄
我覺得無問題架 好運都係技能既一種 但係唔好壓榨而家既後生仔同埋成日咁撚自大

屌你老母個政府 口講數碼講科學園中醫港
講完唔算數 再唔係就起完就由鳩佢乜配套都無
搞科研無津貼 越嚟越多裙帶貪腐 政治行頭
永遠淨係科水中概 香港就永遠都唔俾有發展
仲點講創業家

香港不嬲係咁
政府冇心發展
好多商家剩係諗住政府抽水
不嬲係死局黎

其實美股ETF 都真係好五花八門

就咁講，銀行都有好多工種
或者有時你7點幾8點行過銀行分行，入面可能重有人做緊野

有冇人有留意開MRVL?

到底有咩工可以好易上到3萬

核數狗

學歷低嘅人真係好難想像

咩叫Post bonus人工
但依家4大唔係專請中國人咩

巴打做audit?

黑警咪得

Munich有咩好？定係暴巴拜仁迷

不了

德國最發達嘅城市之一，又方便去唔同嘅歐洲國家

屌那星呢度個個巴絲都卧虎藏龍

屌你

有幾多人已經滿倉

星期一想減半

6成

睇黎下星期好大機會上前頂

何以見得, 咁多earning, 似會拉鋸多啲

我女友係Pharmacist
有性趣過去一齊搞生意

cloudflare 一死一定好多網上唔到,就好似上次 lihkg咁
worldwide DNS resolving 速度一定即刻慢咗, 太多人用1.1.1.1

兩至三個人有得諗
但佢要預好惡做

但佢英國讀完返黎反而唔做藥劑
走去做Diagnostic Centre 既 Manager
有幾惡做? 同香港果D比起黎

佢而家係好多人用
但佢唔係獨市

你買緊既係佢既股票
諗清楚佢個position

DNS CDN 嗰啲梗係唔係獨市
但佢主要業務嘅cdn security我諗唔到有啲咩競爭者
不如你講下有啲咩競爭者
想學嘢

醫院: 返Shift加On call仲有人工低好難升 (冇funding + 冇人走= 冇位升), 要升就最起碼要有個post grad dip (係人都知垃圾離, tick list咁解)
你唔會成日坐dispensary, 係上ward多, 成日要做decision making同要夠膽ban鳩consultant個plan (如果唔跟guideline, 果面guideline大過一切
; 但我好多時都唔理, 因為我跟果啲patient全部都係冇national/ local guidance), 要好熟guidance同guideline, 醫生問得你野係expect你即刻俾到答案佢; 護士係要離鄙視ge存在, 10次有9次病人出事都係因為護士出錯 (同香港果咋完全唔同level, 佢地絕對稱得上醫院打雜)。
你手下會有班technician, 狗離但自視過高, 成撚日搵位入pharm去擦存在感 (但我以前有個好肯做同好有上進心, 好彩地我升左佢做senior tech去manage junor)

Community pharm(非腦細): 個個月俾人追target, 啲病人好撚難頂, dispenser好多都係辣殺同埋流失量高

Community chain area manager: 已經唔同工種, 冇做過唔太清楚

自己開藥房: 政府cut reimbursement cut得好緊要, 賺錢度大不如前, 我識有幾個都做唔掂要賣出去

GP pharm: 比較好做, 準時收工, 但人工你唔好expect太多 (跟NHS payscale)

Prison pharm: 你做埋我果份

Primary care未做過答你唔到

反離香港想做Pharm? 要考三個試冇記錯passing rate長期低過50%
之後你要同local u鬥掙入HA, 問題離喇, 憑乜要請你海外grad而唔請local? Local本身已經喺HA實習過

TLDR, 做Pharm慘過食一打屎, 所以我會轉行就係咁解

好好奇你gf點搵到份工

菲莫

INTC

大家點睇下星期大股財報周 三大指數又好似破唔到新高咁

壓彈弓 逐個逐個beat完爆上創新高

全倉amd

彈唔到就地核式特價

同埋唔好忘記香港pharm係供過於求, local grad都可以失業

另外你想轉行? 其實好撚難, 因為本身學啲野太尊, 又好難managerial skillset

我比較好彩之前同人一齊搞過project同做到middle grade managerial post, 所以先敢轉行

有冇巴打留意開BLK

超級大莊家

但你睇返佢以前, 其實冇話點玩過野

股價又係no brake咁升

Beat左ER
Est. 7.81; reported 9.22

希望tsla beat到

beat 到又點
TSLA 上次盤後爆一野
之後幾個星期

起碼正股開盤比你走先

你認為冇競爭者就冇啦
最緊要買中升浪賺到錢

想問下關於option assignment 嘅問題

Option assignment 正常會幾時反映？

我用支牛short咗個價內call
佢個客服話會係下個結算日先會反映到

想問下大家用ib ft係咪都係用樣情況？

你係接定唔接？
接的話 應該星期一開市會見到 未接過 利申

連Mark 哥都支持侵，矽谷同華爾街班仆街真係盲嘅

上次tsla爆唔係因為話拆股咩

上次 beat ER 後上 1700
之後 1300-1500

Strong buy

大家預計聯邦快遞升到幾多，就快黑色星期五

冇人答到你
臨近年尾D大節就嚟出嚟
加上年中D貨運生意應該都唔錯
疫情下一般客運行業有影響
但貨運行業基本上都算正常
上次出完ER都可以順住個勢繼續上
有貨揸住就得

啱係到search Amzn
見到舊年d人笑9巴老1900先黎入Amzn
依家望返

其實依家3千幾入係咁叫做遲左？

Prime day 啲鬼comment 話
Amzn 今年唔夠膽話自己係 biggest prime day ever
可能係miss

不過amzn 本質好 幾時入都得

感謝巴打
個倉細係到有d 15/16入唔入好

依家仲入唔入好

驚咪少注試吓水溫先
又唔係叫你all in

FDX, UPS 近三年都妹妹下
今年七月後就爆上

其實成個運輸服務業7月打後都唔錯
IYT 呢D唔覺唔覺已經52 week high 咗

要求會唔會高左d... 今年咩環境
今日高位明日低位
如果搞掂埋自動貨車... 又幾個開啦

cdn security無競爭真係笑到369

所以咪話唔識想學嘢

[IB] 風險管理政策調整

加Put減按金

ib想搞手打個和

VNQ/XLRE 急轉弱

又黎5線譜掂頂

點解巴打認為唔會係今個星期已經price in左？

邊有人知係beat定miss

想知個觀點同有冇分析 大家討論下
因為就咁睇上星期財報啲銀行股都死哂
咁當然佢地死更大原因係低利率嘅未來唔樂觀

銀行股邊度有死
jpm ms gs都beats晒啵

銀行股升番哂啦 而家環境唔會預佢好似其他強勢股咁係咁升

財報完業績好靚後 當日倒插

所以我個point係 會唔會佢財報後入去食嗰水
而唔係賭事前嗰下 風險似冇咁大

大盤影響姐
咁你都好難期望大選前咁多變數可以破頂
但下星期tesla就出業積 佢呢個月已經妹咗好耐
我反而覺得會彈弓上

我都希望佢可以番上去

如果你短中線swing一向都係咁玩嘅
通常都係避業績個uncertrainty buy rumor sell the facts
不過玩長線投資就唔洗理佢

睇你對你揸緊d股票有無信念

之前有好多新聞有hints
tesla同apple google都應該唔錯表現
好似係話訂單升好多 apple就係講apple store好profitable
所以我依舊係睇好

長線食er 棍都會痛

梵蒂岡被揭發挪用50億捐款豪賭大量結構性產品 教宗方濟各微言：將盈利建於別人的失敗之上是不道德

上次SOFTBANK
今次到梵蒂岡

神父都炒股

但唔係賭唔破產咩

Fanng基本都有啲保證嘅
台積電出左咁靚仔 其他semiconductor都大概知咩料

賭5月前唔破產
賭贏左
收到神喻

天道酬勤

有bac想斬掉

蘇菲新ac送 axp sne atvi

利申 假肉130個期開，依家屌你老母百9

代表咩

ipad 賣唔停斷晒貨

自動貨車真係無敵，派貨會快咗好多

美帝亡國

契媽全家桶驚條春

但咩事得至

如果50億ALL IN TSLA
會搵到幾多

星期一盤前不問價清倉
希望唔洗輸太多

我想砌部機
樣樣料都缺貨
又唔係買炒價嘅嘢

物流有問題定真係咁好賣？

星期五仲入左tsla

唔清楚
美馬買料平啲？

我覺得對prime day 唔好太有期望

之前炒FSLY 果期
D人又係捧到間公司銀河唯一咁濟

按勢炒股google下資料既功課都唔駛做就有錢執
同時又食滅世棍都唔知咩事

星期一盤前不問價All in
希望唔會贏少太多

大家午安
唔想番工

手足走黎走去咁頻能？

辭工

買ram平過香港

好耐冇䂶女自己又用mac
唔知價

蝕緊錢，要番工對沖

Mac打唔到機不了

玩吓aoc ck3都得嘅
玩唔到lol

Sign Of The Top? Porn Star Pitches 'Trading Seminar' - "It's The Right Time To Get Into Stocks"

呢度大把人等緊ipo 同株主優待

數字巴

唯一可以期望吓就係下星期一重陽可以休

應該係by sector去睇唔好版塊表現

可能係ALL in 中概，咁奶共
果頭又話資本主義失敗，呢頭又買金融產品

連郡3大敵人 zoom gsx nio

點解冇人炒niu

BABA JD

連郡少年股神應該炒htz

扮工吧

返工係為對沖

冇得休息
繼續番工

扮工都喺要交貨

哭咗

依家先開始儲錢計劃建長倉
miss晒d機會了

即係咩

有冇後悔藥食

如果有就好
3月個陣借晒大錢all in 依家就發達了
如果如果 那有如果

大把好野

播片師？

你點知依家all in 半年後唔會發達

要等出糧慢慢入貨
可能到時已經爆升左未上車唔等人

依家已經all in 100%倉啦
但我嘅100%都唔及呢度好多人嘅10%

以為係燈塔dj

政府乜鳩都好人工
eo都係遞文件但都有成3皮收入

支那set左東風導彈準備攻台

有關係上年Tsla上年400夠話太高 今年未拆計 依家都2000幾 你望你自己入岩野好過

Crwd Tdoc lvgo

來吧大混亂

一隻都無入

oh said can you see

就算真係財報出完 比人沽到跌都唔跌得幾多啦
分分鐘係大戶借機震9人 吸貨賺一筆

識貨
oh land of the free

似喎
連航母都調頭

我發現暴巴成日出面貼新聞俾人屌

竟然

而家入

無cash了
我再想加貨落依家嘅股先 但人工太低根本追唔上
想買一股amzn鎮住個倉 但要儲幾個月人工

可能好快就清左沙島d爛鳩支那基地
練定國歌差唔多

同你差唔多

amzn我3000入坐幾個月都係執緊7，8% 你可以選d冇咁保守

純粹係想要一股係倉

想問小西weekly update咗未？

本身我都冇為意
但所有puzzle 加埋似開戰

No !!

玩緊AoC 不了

通常真係開戰都係默默咁安排
美軍早半年比哂signal

快點

tdoc巴打係咪未grad

人生

在職貧窮

又話每個星期update

p巴快d催小西開patreon

中共唔打正龜公

要1M USD 先喎

巴打抱抱

Pelosi 落咗48小時 Deadline 睇落有機會傾得成

今個星期個市唔係好妥咁

巴打

石巴
咁驚

呢兩個星期向上既momentum細左好多

relief有機會過
Trump星期四 town hall debate個陣講
依家出新聞話財長同pelosi 有進展
I am ready to sign

NIU賣咩?
電動滑板車??

大家都觀望緊

fsly 落返80 落下就準備入正股儲

NET SQ DOCU 等個市有大調整分段入

連石巴都睇momentum

點解好似好似錢入市咁

小時唔讀書 依家就後悔

好多

呢單新聞又係幾癲吓

巴打大學讀d咩

我天生懶，唔讀書

大個就咩都執輸

TIPS
TDOC
ISRG
PINS
SQ

飛巴
不過你有本金

巴打人唔係香港
咁你講15k係指 gbp 定係hkd 年定月計

講呢d

其實應該點樣揀d傳統工業
jnj定係3m個種

光巴

FDX 要火箭升空了

我都好想有本金

希望半導體太調整

點解咁做

桂絲

英國無Donki 又無現時點

我諗都係留港了

幾時先會儲夠錢去英國

可惡

點先叫夠

第二個sector 啦

澳門咁爽

澳門除咗賭有冇啲industry 係做得唔錯？

1球

其實唔爽

我跟唔到風

我淨係等機會

我睇下加唔加pypl

FDX炒起咗

美金？

我意思係點解你法律上係香港人
點解唔留係香港返工 唔會相對好pay d咩
澳門物價都唔平

仲有飲食
然後就沒有然後了

以前賭場有免費叉燒飯

有冇it 公司？

HKD啦 咁過到去會搵工做架嘛

桂絲每年有一皮買美股 fatfat

麥詩加油 ，銀行做好易儲到 有無放cv 上linkin 間中就head hunt 搵妳

香港唔好做超過兩年係一間公司。

好耐之前了

一球hkd好快洗晒

你有無澳門身份證先

有就有錢拎

有啦 呢排linkedin都有人pm 但都麻麻地 想做果d又無得in

有，但喺好少
而且大部分是玩software 開發，做hardware 嘅，入唔到正苦/賭場/電信公司，就等吃屎

其實啱呀 但我平時都無乜大洗費 又單身狗 所以都捱到一排嘅應該

銀行工真係好唔錯 好易跨國做

豬死了 (各種意義上)

唔係咁易架 越嚟越難 不過我都好想番澳洲

可能澳門都唔夠多人支持幾間公司

你可以揀200%

hardware 需求太少
不過software 都唔好做
賭場嘅賭具software 幾乎都比大灣區做曬，澳門只有一間公司做賭具相關software嘅

有無source

display應該真係咁好賣3080到家下都冇貨

石仔比人屌緊

過咗3Nov 大選孖爆個倉佢

NET SQ

仲要外國留過學

過左大選驚唔驚big drop

仆街 得5股

知性美post多左自己生活

兩個情況
侵侵贏 -> 大升 = 又要高追入貨
侵侵輸 -> 溶斷 = 加倉入貨時機

都是垃圾

去啦

黑巴

爆買

FDX 外國幾鐘意用

我業績都唔夠膽賭

澳門有咩software 公司出名？想睇吓

但係我始終覺得
疫苗接種嘅工程唔係咁易去做 尤其外國咁多反科學反疫苗撚
好多人亦都會free ride睇定d有無副作用先決定
可能拖下拖下要用3 5 7 年

疫情過左就冇咁穩
呢家ups/fdx勁係因為少左航空公司競爭
當航空恢復正常 多左位
fdx/ups就冇得再炒位賺錢

利申: 做呢行

暖昧巴

教小朋友progrmme

1球係二線城市都夠首期啦 搵到份工就輕鬆供

認真咩
英國2線城市買層樓都幾十萬起跳
仲要日常生活費 仲有濕鳩稅
好快無晒架啦啵

咁如果侵侵輸少少 然後歸咎郵寄問題唔認輸會點

其實冇一間出名
有一間叫地域嘅軟件開發公司，專做小型展覽品beacon 同埋教育軟件開發嘅

想買aapl了 同時glw式成最大贏家

有棍絲

點止首期

goog pixel 4a 5g 都好似賣斷。。

唔怪之得goog 偷雞升

其實講緊接種疫苗就可以出國
個度嘅經濟活動已經改善唔少

暴巴d文對中共敵意咁重
實比五毛針對

我都覺得aapl 係時候

有棍絲都係絲

Pixel只係碎料
Apple 係大陸1日賣左 以前3日賣ge貨

SH 巴 多謝教悔

炒爆

PRNT 想搵位加多一倍至兩倍倉

想知幾錢

郵寄真係好仆街

how much

下星期可唔可以調一調個市 比我加注pypl

D福建佬做灰色野/偏門野真係中國第一。

比我升番隻pton 先

唔通講心咩

佢好人好姐貼呢啲相都係相你地問how much 啫

我係香港

見飛巴好似喺英國住過咁

d傻散快d 減fsly 倉

下星期加多少少SP先

住過咋

英國買唔到靚樓住就留香港算

曼城平嘅靚樓,無放盤

好羨慕

到底飛巴係點樣起家

我預220k 想自住個間

其實除非多香港人去咋

香港女仔靚咁多

溝唔到，係香港行街睇下都心滿意足

識玩

我都準備好sp了

我都想問

我連養活自己都難

人地仲要台妹黎

老人家黎，做野，同炒下野。

老人家係咪講緊2到尾

我都係

我羨慕其他人捨得洗錢溝女。

小弟無學歷，所以唔敢洗錢

有D好奇飛巴有無考慮過日本/台灣

係就好啦

p兄係港女ipo 斬盡大陸仔大媽
再係美囡摸頂接連郡貨

算唔算係劫富濟貧

台灣不了， 唔想再黎多次

日本天災 去旅行就ok

有冇學歷都唔敢洗錢

但係英國治安唔係麻麻咩

你慳錢 ，跟好巴 小西 曲巴咁 投資。

唔洗錢，好快。

你地後生靚CV肯隔兩年head hunt幫你轉工，就有。

唔好諗係一間公司會做到咩

呢個世界好殘酷

係，除非曼城超多港人去先考慮。

劍橋無錢去

所以大機率留港

高學歷後生就話有得跳
我又讀得唔多書 無咩一技傍身 跳乜鬼嘢

叻仔好巴

我都係咁話,同埋tiktok單野係一次性

接貨我長渣list黎

台灣日本退休輪流住真係好唔錯
其實兩地物價都唔算好貴 日本物業同物價都好平

都要跳，CV 9吹

高學歷英文唔好又非專科一樣死

飛巴係咩行
係咪全職賭撚

但人始終要有個家

我想有地方放自己d玩具

宜家全職賭J

無巴

日本唔敢講
台灣真喺無想像中好

教師

塑化劑 地溝油

d女食到好好身材

英磅快跌

10算樓下換英磅

95%

台妹又真係正既

但係搞居留權個d好麻煩